短頭髮既秀智真係好樣衰

本身睇佢自拍都唔覺太差，但一睇影片就真係好核突

成個男扮女裝咁

原來唔係得我一個覺得佢短髪幾樣衰

真係好樣衰女神氣質冇晒 仲有陣牛屎味

長髪嗰陣我封佢為韓國四大女神
而加不了

佢呢頂帽配埋個樣好似農夫禁

真係一般

其實我一直唔覺得佢靚
但佢長髮係有少少氣質
而家

唉屌咩幻想都無曬

g

搞咩嚟

真係好唔襯短髮

畀你屌你屌唔屌?

短髮唔屌成個男人咁

咁先正 實屌，屌曬你哋嗰份

長都唔係靚

幫佢lup返個假髮咪得

好似 花英

唔屌同屌個男人無咩分別

倒米咩，做乜撚野

個妝都出曬事，死魚眼咁

女仔冇咁上下5官同面型都唔洗指意襯到短髮

仲有朴信惠

Agger

鈴木心春?

真係好似